召奐細膽jj

平時成日諗自己第時係點死
好驚會係死於非命
又怕痛 見到血腥野又覺得驚 又唔敢玩機動遊戲
真係好廢
點樣先可以慢慢大膽啲

玩過多次幾次就得

連上去玩都無勇氣

渣ga